支持沒有談判對象

其實政府每日都出好多新聞稿，點解你唔知因為冇人提，政府記者會都一樣，你冷處理冇人關注由佢沈底，佢就造唔到輿論，但攪個民間記者會仲endorses 返政府記者會，民間記者會回應政府，攪攪下會好似談判，比政府拖住個鼻子走，話你港獨否認港獨，話你外國勢力，你否認有外國勢力，話你放火，咁你點否認呢？ 只要當政府係個痴線佬係條街度自言自語，正常人唔會同個痴線佬嗌交，因為就會變左有兩個痴線佬係度嘈架啦

所以做個杯葛記者會運動，而不是攪民間記者會，不收看不分亨不評論不回應不做反應彈，當政府用好多錢去宣傳一套愛國電影，又周街派飛，我地可以杯葛佢唔入場等佢零票房。

藍絲圍爐取暖就他去，返正佢地都係睇cctvb 同時聞香港。

轉載

集中火力游擊，流水抗爭
沒有代表 沒有大台
杯葛政府記者會

推推

DLLM，你一係就睇唔通民間記者會對呢次革命嘅重要性，一係就係喺度分化，是但揀樣啦

不合作運動之全新演繹

推

求解釋

我無責任幫你父母教你，自己睇，明就明

有睇
我只係唔想重覆雨傘事件
網上有FB 有平台
之前各區大家都有播黑警片
各有各做
唔駛再特登setup呢樣野